[北角神秘房] 320尺1966年落成裝修費$410,000

包家屍喎

條女好差

條女差唔差同佢介紹果個設計有咩關係?

$410,000

靚女d design都靚D

呢條女好正

D牙

棚牙想點

樓主收下把臭口啦

包唔包埋條女

嘩屌...鼎鼎大名既僑冠大廈 67暴動既左仔基地

條友索開天台屎渠氣, 無野覺得臭咖啦

呢幢嘢藍撚到仆街

67暴動做指揮中心 英國佬要用埋軍機圍剿屋入面既人
而家做晒北角福建佬竇 仲有好多神秘房比人叫雞

你住神秘房？

年

呢棟樓
以前大學幫人補習就係喺度補
第一次上去
搭Lift再去到樓層電梯大堂
都十足十恐怖片咁
仲要有陣up味
基本上夜啲走都會驚俾人打劫/捉走